大家千其唔好塗污個金紫荊銅像呀！！！

中國國務院贈送給特區政府一座名為「永遠盛開的紫荊花」的貼金銅雕，此雕塑安放在新落成的會議展覽中心新翼。當天，時任行政長官董建華及國務院副總理兼外交部部長錢其琛主持揭幕式。雕塑寓意香港永遠繁榮昌盛；銅雕高6米，重70噸，以青銅鑄造，[size=5]表面鋪以金箔[/size=4]，以紅色花崗岩作底座。基座圓柱方底，寓意九州方圓，刻有長城圖案，象徵中國懷抱香港。

個銅像咁有象徵意義一定唔可以整污糟！！！

發夢都唔好諗埋d屎橋啦，無啦啦俾人告單刑毀真係笑你又唔係，唔笑你又唔係